單身男女

: 張申然
: 方啟宏

絲打會揀邊個？講下點解

方啟宏專一唔花fit 又愛自己

同一個自己愛定愛自己嘅人一齊開心啲

張申然性格太小朋友

如果張申然個角色由林雪做係咪會秒揀方啟宏

男不壞女不愛

扑野爽到啵 你諗清楚

方啟宏 專一已經贏曬

望住自己愛嘅人就會覺得佢小朋友得好可愛

毒撚ff

咁都係要睇樣嘅

古天樂
見住佢為自己改變嗰吓好難唔感動
我相信女主角最愛都係佢
不過如果現實，可能一早受唔到精神折磨，佢咁花心